福田口岸過關一問

咁我女朋友就跟左學校旅行去大陸玩
咁我又自己跟埋去
諗住佢去完學校個旅行就同佢去番禺同珠海玩
我依家就係福田口岸等緊佢
點知佢岩岩話學校要過完關先解散 我想問過完關去左香港果邊可唔可以唔坐火車返上水直接再過香港海關返福田

落返去巴士站再上返去出境

你係個關口唔問海關走去連燈開post 咩心態

唔該巴打 我等陣叫佢試下先

反而想知羅湖有冇計

我係關口附近唔係坐係出邊
攞住好多野
上網查又唔見有人咁做過
所以先開post問下

羅湖應該無啦真係

因為走水貨都無入得咁快

睇到我一頭霧水，咁你到底响福田定羅湖關等佢？如果佢响福田口岸香港果邊解散，可以由福田口岸過返深圳坐深圳地鐵去羅湖。

我1999 sorry
我係福田等佢
佢要黎福田過關再返香港解散
我想問既係有無方法可以唔駛住火車返上水直接可以係香港果邊返福田

無錯 我都驚佢比人當走水貨 唔駛10分鐘又入境

直接講係落馬州站過左關有冇得U TURN番轉頭上番大陸

學校旅行去大陸玩
你條女中學生?
大學的話邊度走都得啦

福田口岸入境同出境只係層數唔同，你條女响深圳返香港係二樓出嚟，坐返elevator或escalator上三樓又可以出境去深圳。

大學
我都估唔到咁on9
明明成哂年 都仲要解散

等佢過返香港果邊我叫佢搵lifted

係，佢過埋香港海關就係地鐵站，唔好理地鐵，繼續行出去就係狗巴B1同75綠van站。叫佢上返頂樓過返深圳就得。

唔該巴打詳細解釋

希望你地平安返嚟

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：